點解今次黨鐵唔封站

講真，如果佢封咗金鐘站，肯定好多手足走唔到

1845 現場手足報料：「啱啱試過含酒精濕紙巾可抹走顏色水」
幫忙廣傳

有晒cam有晒人伏擊

即係玩秋後算帳？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

有晒CAM, 而家仲玩埋藍色水

係

自己用腦

所以口罩真係好重要
唔該全民口罩

黨鐵信唔過
做盡一切保護自己同戰友方法

黨鐵唔聽話封咪有人去去爆幕門

你見有邊個冇直接比個佢

轉車站係春袋

可以停駛

因為出左顏色水
要等大家搭港鐵落車果陣圍捕？

口罩加cap帽係基本

入到屋先好除

入到屋都唔好除
有can

因為班膠層以為會決戰西環

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

噴霧膠布洗得甩顏色水，比酒精更有效

玩左兩次唔Work

下？咁垃圾？係咪又有人貪污？

觀塘加荃灣拉咗差唔多成百人喎

影底慢慢拉

驚太多人一次拉唔哂 閂左無退路反抗再大
影低左慢慢拉

封咗金鐘

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

唔好除口罩！

幾時都話人數就係武器

口罩係基本裝備

push

唔好除罩 ！！！！跳閘！！！

小心有人會酒精過敏，以及會令皮膚脫水，有機會乾燥痕癢。
-利申fa

今晚唔只係轉場，係屋企要人

果然，狗冇好人

推

所以差佬搵人打爆地鐵既門，想佢停灣仔站

正路我地不知幾想地鐵繼續開，等啲人可以走，又可以去支援

入棺材都唔好除
有cam

又突破左盲腸

唔通中環站唔封得？

因為好撚多遊客

出閘小心

咁廢？

有冇荃灣人 等埋出

佢要放d和理非走 就可以減少人數慢慢捉勇武
或者簡單d佢地唔敢封太多

宜家用咗顔色水
放便黑警喺其他站捕人

唔只口罩

入到房都唔好除
有cam

封左西九高鐵站！

狗鐵出閘極多狗

因為黨鐵休息室有公安

唔夠膽咋 唔好傻

有冇發現佢淨係敢封西營盤 因為中環金鐘上環呢D一封同罷工冇分別

九龍同港島斷開左 經濟損失同封葵芳封觀塘差好遠

好似話好多地鐵站都有狗入咗去準備隨時捉藍色人

人釘人咁跟蹤你，你戴口罩都冇用，應該會用黎捉啲頭號分子

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal
2

幫手推喇喂

行路軌

Push

咁聽日啲人咪返唔到工

會唔會係重覆811用鬼引前線..

其實保守啲去北角上調景嶺再轉會唔會安全啲
PS純好奇

事後捉人更加令平民覺得恐怖，同埋都更加輕鬆

928咪停過

有用資訊

金鐘就封，地鐵員工frd消息

因為今日港島仲好撚多人行街

封左高鐵站

等大家咁上下鐘數玩到攰啦
返屋企啦

就全港咁多個地鐵出口等捕大家

反正大家都俾人落哂mark

港島咁多奢侈品牌，多高端消費客嘛點同葵涌觀塘呢d

.

乜撚野黎

港島地位係特別少少，香港傳統

小心鞋底

小心衫褲鞋襪有藍色

Yes

2014 09 28

一定要戴口罩，密密實實，保護好自己

直接買火酒平啲

全民皆兵

本身顏料就係怕依d

將軍澳地鐵站有好多狗車，可能其他地鐵站都係

有兩架警車在炮台山，有兄弟被查

上色 cam 過後拉

太多人佢清唔到，要放走一批先清到場

前線仲未有人讀宣言

0740 炮台山 北角站 都有狗喺站外伏人 一手

酒精抹完盡快用水沖返乾淨 咁樣o唔ok？

全民cap帽面鬧呀係！

最低配備都要開始升級

啲狗係不同站里埋捉人
我見青衣 太子 深水步 黃大仙 都有post啲狗係地鐵站
答地鐵返屋企要小心
換衫！

FYl: 保安局剛致電TD-ETCC要求MTR 封 ADM，CEN & WAC三個車站，現時OCC同保安局正在商議中
未fc

好多街外人係個邊喎
真係夠膽封香港心臟?

唔係唔封，係未封

港島咁值錢，佢邊敢封死所有站

要check下用紫外燈照,會唔會有野

cam

太子封撚左啦

寶琳有豬籠車

抹得來 酒精都蒸發哂
可以之後塗返body lotion